［警世］各位自問係仲覺得自己係同路人嘅入黎睇一睇

我唔會講話場運動已經完左，因為一日港共中共未倒台，大家都係仍雖努力
但就近日我所觀察同體會，發現好多仍然標榜自己係黃嘅人，已經變左質（可能樓主都係其中一個）。除左大家成日都講嘅「黃衛兵」之外，有d人甚至乎已經失去左明辨是非嘅能力，不分是非黑白。

所以希望各位同路人
每日都將下面嘅問題問自己一次，反省一下

1. 黃嘅定義到底係咩？

2. 係唔係黃就係大撚晒？係唔係只要係黃就可以是非不分盲撐？例如係黃店就可以無服務態度？

3. 自己嘅做人處事方式有無變左藍絲？例如開始選擇只聽一d自己想聽嘅野？

4. 自己有無明辨所有黑白是非，睇晒成件事先去定論誰對誰錯？係唔係多人講就係岩？

5. 自己個良知仲係唔係到？定只係口講有良知，但身體卻係到做緊一d無人性嘅野？

依d問題大家唔需要比答案我，我亦都唔係想引戰，只係希望大家會根據自己比自己嘅答案去不斷檢視自己
正所謂：「修身，齊家，治國，平天下」，當連自己都未做好嘅時候，又點可以齊香港依一個家呢？

共勉之

香港已經輸咗

自推一下